家長，你乜撚野玩法？

屌你老母成兩點幾鐘，你仲同班細路在平台玩波？

屌你老母咩？班細路就算唔想訓，都應該教佢地養成良好習慣啦，屌你老味仲要在平台打波，嘈撚到乜咁。嘈撚住晒人地訓教。

目測細路約十歲，家長有內地口音

真係人？

圖？

報警

太遠，所以影得好差

乜都見唔到 有人咩

ip都唔洗check

屌，依家玩埋跳繩

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

大嗌屌你老母死返屋企 再嘈落黎斬撚死你地

邊有人

我咩都見唔到

見唔見到有啲影

樓主，我勸你都係揸揸林去收驚

有3個影

你cut都cut埋啲影啦

嘈咪報警囉

玩下

明早啲痿老又喺下邊拍拍拍

好似有啲影

落街屌佢老母啦

掟屎蛋

你確定真係人？

落去一齊玩啦！

就算係人都應該唔正常架啦
莫講佢有機會唔係
this po..

你個名

好似有對腳 睇完頭好痛

咁猛

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

你就真係終極ON9
你係樓主咩,
就算用proxy上都冇撚用,有你isp email都一定check撚倒你
呢d都叫普通相呀,你咪試撚下post囉

屌你慢咗

梨木樹?

講還講，唔好影相，好邪架呢味野

乜撚野係內地口音 新界鄉音?

你真係on9 得可以

恥笑準備

正評俾夜媽媽咁有心機改圖嘅巴打

用proxy 上一定check唔到囉
你係真心定咩

屌 慢左
已經有人放左綫

鳳德？

樓主終極毒撚？
一係大聲屌落去
一係打去管理處
一係報警
你竟然選擇post上連登 張圖乜都睇唔到 想批鬥都幫你唔到啦

新會言

講緊自己 ？

你咪就係真心嗰個

條友未溫熟就衝出黎柒

夜媽媽都有直必

戇鳩 兩段都潮文黎 唔知邊個先係新會然

識得一篇就想扮老屎忽

樓上每5分鐘就大大聲叫個屌字
點訓

應該打緊機

有怪莫怪

其實可以報驚趕佢地走

利申 比人趕走過

由5pm 叫到衣家, 勁多人打去管理處投訴
佢仲要狂dum 地, 捉佢入青山啦屌!!!!!!!!

嘈撚醒成屋人呀屌!!!!

真係睇親都笑

班鳳樓 真係ip都唔洗check

唔知幾耐之後，就連新會言、講緊自己都變做潮文

丟個玻璃樽落去無仇報

最好入面裝篤尿

過左11點嘈犯左嘈音管制條例，你搵警又得搵管理處又得

樓豬好波 釣到一班新會然

再睇埋啲角度